---
title: Siaran Pers Bersama Koalisi Masyarakat Sipil Untuk Kasus Degewo
date: 2012-05-29
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Mei_29_2012_Siaran_Pers_Koalisi_LSM_untuk_Kasus_Degewo.jpg](/uploads/200px-Mei_29_2012_Siaran_Pers_Koalisi_LSM_untuk_Kasus_Degewo.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Siaran Pers Bersama Koalisi Masyarakat Sipil Untuk Kasus Degewo

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : 	kantor ALDP Padang Bulan Abepura

**Jam** : 1 jam

**Hadir** : 
* Staf Advokasi ALDP
* Dewan Adat Papua
* Dewan Adat Nabire
* LSM HAM Papua dan Kelompok jaringan Kerja HAM Perempuan
* Jurnalis

**Ringkasan** : 
* Melaksanakan Siaran Pers yang isinya di tujukan kepada Polda Papua, MRP, Gubernur dan DPRP untuk menyelesaikan kasus Degewo
* Proses tanya jawab tentang kasus degewo
* informasi selengkapnya bisa di akses pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=2550](http://www.aldp-papua.com/?p=2550)
